David哥都吹奏

大把做實事嘅人唔吹奏
星級抗爭咪搞笑lah
左膠化哂友個運動

屌完阮民安就屌david, 波膠定PR?
玩膠死翻入波台啦

Consulum全公司上下仆街冚家剷

-------------------------------
留意PR五毛帶風向技兩：
1. 與內容無關相片作故仔
2. Whatsapp截圖Hide電話號碼
3. 新聞不留link
4. 體育台扮波膠
5. 插公眾人物引戰，試水溫拉下個分化題材

講事實都屌？

有無第二句阿，蓋清都屌打你阿而家

屌都唔係第一日係咁樣㗎啦